屌我老母 老母做左人狐狸精

貼伯母出黎公審下

自我隔離係好事，但如果發現有野唔見左記得去報失

圖呢

廣東人做雞有好多。。。。。
爆俾佢老婆知啦

契家佬邊度返工避開吓

呢幾日咳咳地搵呀蛇報失銀包

得閒同老母講下故事

從前有個女人 佢老公死左
女人去勾佬 跟住死埋

溝左契家佬個女先啦

老實說 關你撚事咩 你老母個人生係點 佢自己選擇

整係知住山景

山景咩樓，女友住附近

唔識佢 點爆
睇到個下嬲到喊左

扯咗

搵私家偵探查

佢不忠左十年
之前被發現過
差d離婚 原諒過佢 但一直無改過
直到今日都係

佢人生係點佢可以簡 但佢傷害左好多人

唉 其實明知無得救 你未當少左個老母 多左個同住人囉

其實等多幾年 你自己有做嘢，有經濟能力嘅話咪攤牌囉

痛痛快快解決佢

利申：同老母都斷咗關係

而我係老豆出軌I feel u bro

家門不幸